一人一首好日唔聽 但一聽會係咁loop既歌

木紋

畢竟那段如沐春風 早刻進百年長的信
在信中圈圈緊扣 情感多深厚
前因 非因 錯種

夕陽無限好
次次隨機播到依首都會loop

唔知點解有時好鍾意loop 一個旅人

星塵